康美樓 若果07單位嘅係手足 請把握機會 成埋狗係樓下

如題
有機會就報住仇先

九成係廢老住啦

Up 乜鳩？

屎魔法師